[
      {
        "question": "¿Cómo se llama el padre de Goku?",
        "answers": {
          "a": "Raditz",
          "b": "Bardock",
          "c": "Vegeta",
          "d": "Nappa"
        },
        "correct": "b"
      },
      {
        "question": "¿Quién es el creador de las esferas del dragón en la Tierra?",
        "answers": {
          "a": "Kami-sama",
          "b": "Karin",
          "c": "Dende",
          "d": "Kaio del Norte"
        },
        "correct": "a"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es la raza de Piccolo?",
        "answers": {
          "a": "Saiyajin",
          "b": "Terrícola",
          "c": "Namekiano",
          "d": "Tsufur"
        },
        "correct": "c"
      },
      {
        "question": "¿Qué planeta destruyó Freezer?",
        "answers": {
          "a": "Planeta Vegeta",
          "b": "Planeta Tierra",
          "c": "Planeta Namek",
          "d": "Planeta Sadala"
        },
        "correct": "a"
      },
      {
        "question": "¿Cómo se llama la primera transformación de Goku en Super Saiyajin?",
        "answers": {
          "a": "Super Saiyajin 2",
          "b": "Super Saiyajin Dios",
          "c": "Super Saiyajin",
          "d": "Super Saiyajin Blue"
        },
        "correct": "c"
      },
      {
        "question": "¿Quién mató a Krillin en la saga de Freezer?",
        "answers": {
          "a": "Ginyu",
          "b": "Freezer",
          "c": "Dodoria",
          "d": "Zarbon"
        },
        "correct": "b"
      },
      {
        "question": "¿Qué personaje entrena a Goku en el otro mundo después de su muerte contra Raditz?",
        "answers": {
          "a": "Maestro Roshi",
          "b": "Kami-sama",
          "c": "Kaio del Norte",
          "d": "Shenlong"
        },
        "correct": "c"
      },
      {
        "question": "¿Cómo se llama el hijo mayor de Goku?",
        "answers": {
          "a": "Goten",
          "b": "Gohan",
          "c": "Trunks",
          "d": "Vegeta"
        },
        "correct": "b"
      },
      {
        "question": "¿Qué técnica utiliza Vegeta para autodestruirse contra Majin Buu?",
        "answers": {
          "a": "Big Bang Attack",
          "b": "Galick Gun",
          "c": "Final Explosion",
          "d": "Final flash"
        },
        "correct": "c"
      },
      {
        "question": "¿Quién fue el primer personaje en alcanzar el estado de Super Saiyajin 3?",
        "answers": {
          "a": "Gotenks",
          "b": "Vegeta",
          "c": "Goku",
          "d": "Broly"
        },
        "correct": "c"
      },
      {
        "question": "¿Cómo se llama el dios de la destrucción del Universo 7?",
        "answers": {
          "a": "Bills",
          "b": "Whis",
          "c": "Champa",
          "d": "Vados"
        },
        "correct": "a"
      },
      {
        "question": "¿Qué objeto mágico permite a los personajes curarse rápidamente?",
        "answers": {
          "a": "Esferas del Dragón",
          "b": "Semillas del Ermitaño",
          "c": "Radar del Dragón",
          "d": "Nube Voladora"
        },
        "correct": "b"
      }
    ]
  